【或會參演新作】「哈利仔」丹尼爾力撐《哈利波特》重拍

《哈利波特》（Harry Potter）系列男主角，29歲男星丹尼爾拉德克里夫（Daniel Radcliffe）因電影大賣而廣為人識，最近他就於訪問中，大方表示希望電影有機會重拍：「我肯定會有一些不同版本，我知我不是人生中見到的最後一個哈利波特，可以見到這些電影長存，將會很有趣。」更期待見到新一任「哈利仔」出現：「如果電影重頭拍過都將會很有趣，我將會很想看。」
其實早前他於訪問中，已被問到會否參演新《哈利波特》的其中一角，他就表示：「某程度上，故事的話劇版與《怪獸與牠們的產地》等作品，人們都想見到我參與其中，但現時任何一方面沒有事情發生，這一刻，我仍很享受演其他不同的東西。」但就表示不抗拒回歸這個魔法世界。

我淨係想睇emma watson，其他是但

做James Potter囉

點解哈利波特唔拍劇？

而家個樣做天狼星就得

咪玩啦
拍電影都咁樣
拍劇班哈利迷跳樓都似

你地咪跳lor wfc

佢好似係哈利波特之外暫時都未有其他令人印象深刻嘅角色
但佢又唔係懶 有好多大膽嘗試

29歲架啦

其實哈利波特換過第二班人都無乜所謂,
, 唔似iron Man 呢啲咁深人民心

又由第一集拍過，今次每集都分上下，拍夠14集

今時今日重拍 哈利變黑人 榮恩轉基 妙麗贏佛地魔大叫女權第一
到時就個個懷念初代最經典

現代西方價值觀

sor剩係記得now you see me 做 反派

套Swiss army man 唔錯
幾好笑

等睇30年後翻黎做鄧不利多

佢幾年前有套戲做死屍架，笑撚到我仆街

係, 佢好敢嘗試, 其實態度好專業

A young doctor’s note，睇完套劇淨係記得有好多血腥鏡頭，完全唔記得佢個角色係做咩

不過啲戲都係好屎

新一集大王做potter

咁不如佢去重拍三五成群鬼佬版，應該好正

cursed child妙麗已經係黑人啦

佢有套同adam driver一齊做,叫what if
愛情喜劇, 係加拿大拍, netflix之前有得睇
佢同adam driver做笑片做得好撚好笑

哈利細個好cute

其實重拍都無乜問題

因為原著哈利係毒撚黎, daniel係電影演唔到個毒撚神緒

死屍果套正

有套變惡魔

惡魔同科學怪人果套麻麻地

game changer幾好睇

哈利係雙性人、榮恩係gay、妙麗係黑人贏佛地魔大叫黑人女權第一會唔會正啲？

榮恩係gay，同黑人妙麗爭仔（哈利），最後哈利發覺殺死佛地魔倒不如救返佛地魔，然後集合魔法同麻瓜世界既力量，發揮最強既愛與和平既魔法，將佛地魔變返做未成魔之前，然後大家好開心跳起身，完。

你地咁驚比閪方價值影響咪同中國整合拍片囉
以毒攻毒

除非特技有好大突破
如果唔係睇唔到重拍必要
只會吃力不討好
叫羅琳寫多幾套外傳算啦

有套做hehe

啱阿,拍套打女人,食狗肉,屠殺黑人既哈利波特

做佛地魔

其他學院都出唔到勁人講咁

James Potter 啦

佢老竇咁屈機

今次可能係哈利同秒麗結婚

出黎死

佢既諗法好正確
如果重拍既人比佢拍得差
佢就上到神枱
就算同佢比較拍得好
佢就可以脫離到哈利波特呢個入左血既身份

個人支持佢既 幾努力

笑到仆街

Luke Skywalker

佢同另一個男主角個屎忽好L正
佢好似有套舞台劇係全裸

主角變哂黑人

最近tbs 套miracle workers 佢都有份，今次扮毒L